今日連登文宣部開始分化警察 星期日非常危險了

今日經過流膿牆，見到大量標語矛頭指向警隊管理層，話管理層失當導致前線警員受傷云云.....香討亦看到大量相關留言，可見到暴徒文宣部開始吹風，意圖分化警隊內部。
0
背後原因除了針對警隊高層外，我最最最担心的是暴徒正計劃星期日要再傷害警員，甚至要殺警。

如果星期日真係有警察嚴重受傷，甚至死亡的話，毒媒大可說成警方部署失當，導致警員死亡，將責任推落警方高層頭上，而殺人犯只係受警察煽動，或是政府迫佢地等等，將視線轉移。

所以我認為此計甚毒，警察的人身安全非常受威脅。

香討文宣部割蓆 明明示威行動佔大部有份參與

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署